{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438687232/gumi-wonpyeong-dong-hotel-su-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157418&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273605&selectedRatePlan=385733452&expediaPropertyId=76177726&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 호텔su"
    },
    "text": "亀尾 元坪洞 ホテル (구미 원평동 호텔su)\n亀尾遠平洞ホテルsuでは、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 このホテルは亀尾に位置し、宿泊客に心地よい経験を提供します。 ここでは無料で提供されるWiFiやセルフ駐車など、いくつかの特典が利用できます。 ホテルsuでは宿泊客が快適に滞在できるように最善を尽くしています。 , ホテルサイズ : 27個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "亀尾 元坪洞 ホテル (구미 원평동 호텔su) 亀尾遠平洞ホテルsuです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "亀尾に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような特典が利用できますか？",
            "answer": "無料で提供されるWiFiやセルフ駐車など、いくつかの特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルサイズは27個の客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "予約時に特別な制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "共用エリアで無料のWiFiが提供されています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 428
    }
}